收二手iPhone 8 想換機嘅入黎

呢個時勢想要多部電話做backup
有冇巴絲最近想換機
誠收一部2手iPhone 8 最好within保護期
留tg

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

within保養期

呂巴 support

行動TG group:

how much?

有部8plus在保養期，壞左3D touch，聽日拿去整。

申利：已訂11pro max

tg我 @Errrrh

幾多gb？

64gb

樓主收完到我
64G iphone 8 within
想備用用

pish

8plus64放到幾多
過保 無壞齊盒

iPhone 8 around $2200
iPhone 8 plus暫時都唔考慮住 太大部 發夢唔方便

tg@Errrrh

我有部買左5日 有無興趣 8 64gb 白色

認真？ 二千三 有單正常 即要

係肥花見過
太貴 我只係用黎做後備機
唔該巴打

2300 就不了

啱丫 最多 二千八 你一開盒 講咩都無用
我都諗緊好唔好買 11 定 8

carosell 好多放 二千幾
但唔熟 驚買錯

咁喇 三千 我要左佢
如果你有興趣

我肥花再望下先
btw ios12.4 有save ios12.4-13 shsh 可jailbrrak

慢慢 我都唔急 但 見你放 三千五 我諗難D
衛訊買HSBC都係 3899-200
可能你仲要平一二百

轉頭tg你,唔該巴打

睇左睇舊機好唔穩陣
無保養買唔過

Tg我果位巴打有心
我唔係無錢買 放心

我想收部有保 ip X 64G,如有留tg傾

iphone xr 128G 有無巴絲收，買左一個月都無

最近攞去整話脹電，佢換左部新俾我。64黑色

有興趣呀巴打
tg @Errrrh

搭單收部iphone x 64gb保養期內
黑白都ok
留低tg

有興趣 咩色 幾錢

黃色，巴打開個價，岩就放

放幾錢

黃色 3500 先會考慮

Sell Xs max 64 silver 6500

256先6800左右 64最多6000

想收8 plus 256gb 白色/金色

有8 64 太空灰 過保

想換Iphone 11 依家Iphone 8 64gb 銀色 過左保養 諗住放大約2100

平喎 但好怕買二手機有伏
唔係早就買咗

巴打tg我得唔得

收 8 plus 256gb 金色

Btw 有冇其他巴絲想放8仔
但求冇壞冇爛
發夢嗰陣部廢手機整爛左
用緊陳年note 2

想放64 黑色 3月完保養
2次apple care plus未用

巴打tg我 @Errrrh
thanksss

放 iPhone X 64GB Space Gray 已過保
一切正常，無花無跌無崩，MON無花，有MON貼
FULL SET，盒 耳機 充電 線(全部未用) + 單

8plus 256 未過保有無興？

巴打tg我 thanksss

咁啦，我有部iphone 4定5
新淨後備機黎，免費送俾你
另有幾部舊an機，免費
有興趣tg 我

放
全新iphone 8 128gb 3800 太空灰
全新 iphone 8 64gb 3300 太空灰

巴打有心
我唔係無錢買 放心
留比有需要嘅義士

128 有多部金色
比官網平$500 全部官方行貨

thanks bro

幾錢

收iphone 8 64gb 任何顏色 麻煩留一留tg 唔該晒

銀色但無配件大概放到幾錢 唔買新機係邊到放到無咁差嘅價錢

麻煩tg me

有冇想收7仔 32gb 行貨 全部正常 得一個位少花
平放

放俾用家 幾錢

幾錢 收黎做後備都好

幾錢 收部後備機

最想收256 既白色8 仔

開個價嚟

應該放幾錢先啱

有意tg我

9折幫手買apple store 產品

只要係apple store 買到嘅一律9折

有興趣嘅可以tg我 只限現貨

放比真用家 1000

Iphone 11 128gb

6仔 128g 基本冇花
1000 有意留tg

搭單 收部 8plus 128gb

打錯左
係 8 plus 256gb 先啱
最好係黑色

8仔 64gb 過保 齊盒

黑

想買下 新ipad 3千幾好似好抵屌

放Xs Max 256gb 黑色，仲有大約3個月保養，冇花冇壞
有意pm

收8 plus 256gb 銀/金色

收iPhone8 / 8plus

放幾錢?

你預幾多收

巴打tg我

巴打 tg 我

巴打留左tg

細灰64, 四角小花收幾多

batteryhealth？
有冇保？
tg 我@Errrrh

98%
AC+ 到出年六月

$2400

小弟被扣起左電話，想問大家意見
應該出iphone 8 plus 定xs max 好，xs max係唔係再等一排先跌？

想捉人立功呀臭龜屌你老母黑警死全家

傻撚左？買撚左了

我想要7 jet black 128 or 256

放8仔 64gb黑色 但冇保
等2日後左右i11到手過哂資料先放

放2300

有意tg:

而家買8都要二手...

有冇價？

我都想收部xs

巴打放幾多？

放XR 128gb 黑色 保到19年11月
新淨

我都係想睇下價先啱價即放

我都唔知，想收部嚟玩下

不如加個tg傾？
Wadeisgoat

搵唔到你
我notokatall

有部iPhone 8 粉紅 64GB 角位有花左

放一部ip 8+ 256gb黑色 $3700
今年5月買保養到下年5月

有興趣留個tg傾傾

想問下仲有無Iphone 8 128g 金色